# Nasıl Kullanılır
Öncelikle ogret.py'ı açın. Ona makale, hikaye, şiir veya öz sözcler gibi birşeyler öğretin. Artık hazır olduğunu düşünmeye başladıysanız, komut satırına 'python olustur.py <kelimesayısı> <olusturulanjsondosyası>' şeklinde girin, ve size öğrendiklerinden birşeyler yazsın.
